１５歲手足燒柴灣狗宿 認罪候判 被捕時口鼻流血

去年 11 月 18 日，大批示威者被困理工大學期間，有人呼籲 18 區「開花、燒狗屋」救理大，期間一名 15 歲少年涉於柴灣已婚警察宿舍外掟汽油彈縱火，當場被捕，少年其後被控縱火罪，他今於東區裁判法院少年法庭認罪，獲裁判官何俊堯批准繼續保釋至 7 月 14 日判刑。控方確認事件中無人受傷，維修費約 250 元，裁判官則指「相信唯一受傷嘅可能係被告，係被制服嘅時候」，據悉，被告被制服後曾癱坐地上，口鼻流血，褲上亦有數處血跡。

被告於獲悉可獲保釋後鬆了一口氣，多名到庭旁聽的親友亦低頭拭淚，被告父親於離庭時更緊捉被告手臂，眼泛淚光，狀甚激動。

辯方求情指被告生長於單親家庭，家人於他幼稚園時已發現他有異常，直至他約 7 歲時確診自閉症。辯方又呈上親友及師長撰寫的求情信，指他本性純良，但因自閉症對事件的判斷力較差，如獲得協助，相信重犯機會非常低。

好好珍惜呢兩個月

之前搜到火魔都判一年，呢單斷正都唔知點算

個女仔